有無人覺得香港應該要有返死刑

社會上太多人格低劣既人
例如26歲少婦屈小巴司機果單
呢類人係應該直接死刑
其次係紀律部隊人員
紀律部隊犯一次錯
經委員會+律政處核對
就應該立即執行死刑
大大提高紀律部隊人員質素
又可以踢走班只為人工而無紀律既人
特別休班警

我覺得簡單d，移民落黎香港既人如果犯罪=罪加一倍

即係d蝻呀蝗呀果d都係，你強姦、搶劫、嚴重傷人既話就死刑啦

蝗果d，如果你d仔女犯事全家都連坐，睇你班仆街老野仲敢唔敢娶隻支那雞落黎屌，屌完又唔教好d細路

第一個比你去試左先，可以提高返香港人既質素。

無問題呀
我犯事既話 我支持我第一個被死刑
有乜問題?
第二個不如你試下?

你試左先啦

有又點 依家有幾多係判終身？
終身都無點判佢死？

咁又好似睇得好狹義
一個人犯唔犯罪 有無問題 唔一定關國籍事
但係我講呢種方法對所有人適用 包括我自己

屌 我支持得
就預左套用落所有人
包括自己架啦

咁你可以收收嗲先
無你既事了

港英司法獨立年代一定讚成
依家

可以限制只有現行犯先可以死刑

坐成世慘過死啦
要可以打佢地仲好啦

所以我一開始提議要由多方面意見一致
大家平衡 唔比一方獨大操控個話事權
經過咁多方平衡 被審果個都幾難唔係清白
但時間一定耐啲
但呢種方法用係紀律部隊身上應該無問題

判終身 納稅人要比錢
判死刑 只需一彈子彈

應該話判終身已經好高門檻
死刑用唔著
再講分分鐘死刑最後會變左當權者打壓既工具

我都覺得有可能成為政治打壓工具
但係香港呢個社會係應該係呢種恐怖主義既制度下
犯事=死
生命無第二次機會 連教化既機會都無
人先識自律 先識珍惜生命
咁當然 點樣唔令到當權者獨大又真係值得討厭既問題
而於門檻方面 可以考慮只針對紀律部隊人員?
雖然人格低劣既人都係抵死

講真香港人俾我既感覺係貪小便宜，但未至於賤格自私死仆街

依家行出街真係好多呢類人，全部都操普通話口音，大人廢，教出黎既細路幾乎同垃圾無異，真係好恐怖，所以我先覺得非本地人既落到黎唔該要適應番我地既社會文化、風氣，唔好再講咩「我唔知你地有呢條法律」、「我唔小心」等等，通通都冇意思，成班廢物

不了
而家嘅香港，有死刑仲得了？
你以為會判嗰啲屈人非禮嘅人？
緊係隊晒班反政府嘅人先

咁當然
我提議呢種方法係比較硬性 同絕對執行
但都需要軟化啲既方法 有時家教呢啲野真係睇家庭
所以有人話唔識教仔唔好生其實都有道理

其實依個問題既層面好大
你殺1個人 除非果個人全世界都覺得佢抵死 如果有人幫佢報仇 件事就會無限廣大
到時難保唔會有啲痴線佬黎多次911之類既聖戰

唔認同白色恐怖
舉個例 1次64事件後 中國再無集會遊行超過1日
對政府管治可能係好事
但對人民就唔係 遇到不合理既事都未必再有人會出聲

如果有死刑，死既只會係共匪唔喜歡既香港人

中二病

唔係人人都對社會完全無感覺既
總有啲人唔符合自己或者唔認同
就會攻擊對方
可以理解

好快就會係濫用殺害無辜政治犯嘅手段 又或者用去一啲犯少少事但係冇錢嘅人

住喺香港都已經係死刑啦唔係咩

所以我地應該係諗點樣阻止獨大
而唔係唔限制人自律

同埋香港法律可以話係有啲落後

咁既政府死刑只會拎去殺反對者同政敵

有自己既政府先再諗呢樣啦

好似話其實香港有死刑 不過正常唔會判

唔贊成

但應該要有鞭刑

好似好多最高刑罰教只係終生監禁？

個人覺得終生監禁 不設提前出獄
個罰則仲大過死刑
等佢地坐足一世又出唔到黎

回歸前無左了

虐待兒童個幾個孽畜也應該判死刑

一早廢除咗十世啦

呢個願聞其詳原因?
係咪新加坡先有呢個

呢個我認同呀
唔識教 又無愛心同耐性真係唔好生仔
劣化下一代 害到大家

加埋行刑前遊街示衆

嘩屌
做救護唔小心有程序做錯，救唔返條友
立刻執行死刑?
咁樣搞冇人會做任何政府工

支持DC9拒載要死

今時今日嘅香港，有死刑即刻釋法違反基本法就死刑

樓主點睇，大家都睇完可以討論下

天真 , 你以為狗政府會善用 ?

到時所有反政府人士抄家就真

如果唔係個司機有拍片既話死果個咪係佢

大把冤案，判左死刑之後先證明到係誤判，個犯無辜咁俾人殺左，咁個官洗唔洗負責任先?

唔好講咩死刑, 學新加坡咁要打patpat都最起碼啦

咁樣連登會員會大減

所以就要多方面平衡 唔可以比一方面話事呀嘛
你失誤就要接受審判
就打個比喻
你做警察 你連接受死刑既決心都無
限制自己唔好做錯任何事
連死既決心都無點服務市民先 啱唔啱

如果香港有死刑，肯定會被用來處決港獨/自決/本土/城邦派甚至泛民
而家個垃圾香港政府幾卑劣既事都做得出

吓 打份工啫，洗唔洗抱住接受死刑嘅決心呀
救護原來係醫護兵，警察原來係特種兵
冇野啦我都係返出去先
btw樓主你幾歲?

咁係因為做唔到平衡呀嘛
如果唔係就唔會有誤判啦
就好似你講死後先比人發現有錯
咁點解搜証過程無多方參與先
死刑唔係問題
問題係點平衡

你諗多啲先啦.. 有死刑既話
死個啲 都唔會係你想佢死個堆人
一定變政治打壓工具
返返去幾十年前既大陸咁

香港地法律面前窮人含撚
真係有死刑權貴就玩曬
到時你同我都係奴隸

點都會有誤判情況，好似你講得咁理想就好喇

打份工?
為錢打返工有料既就唔好去做政府工啦
有料去私人市場撈啦
當呀 大家投放十年時間 兩者都有料既
咁你認為最後邊個搵得多錢? 咁你仲做唔做政府工?
然而無料又唔自律既人 就好似你咁搵左份人工
所以先咁多休班警案

有就一定有咖啦
係點盡量做到無姐
姐係如果我係依加既搜查方
其實佢老屈人都得咖
反正球証 旁証 都係佢既人

咪係 如果有絕對既岩同錯個世界一早無爭拗

咁所以咪話，誤判殺左無辜既人，究竟有無人要負責任先，唔通好似大陸咁出黎認句錯就當無事咩?

所以我先話要平衡
同埋點樣平衡
可唔可以爬埋文先討論 我答左第三定第四次啦

如果咁講 做人自己就應該自律 做唔到既去自殺啦

平衡同點樣平衡拗一世都唔會有標準 所以你淨係講平衡真係多舊魚

我所以咪話要平衡....
我當你有三方唔同既勢力 例如唔同既Institution
你經過呢個Process
必須意見一致先成立
其實有少少似ICAC咁 呢個又真係獨立方喎

好似依加國際時事咁
美國同中國 55波
其他國家又參戰
你認為呢種唔算係一種平衡? 咁都叫多舊魚?
我當事但一面想開戰 又會比人開波

講緊百密一疏既情況，就算好似你講到咁理想，你都要想埋萬一誤判應該點處理掛

下 做人就應該自律咖啦
呢個POINT有咩問題?
我依加係針對唔自律果啲

咁快中港融合

所以我咪話討論囉
既然你覺得有問題 咁有無方法解決呀
唔好一直BAN我先得咖

緊係唔應該啦
有都係嚟對付d政治犯架咋

我覺得無方法解決，所以唔讚成死刑，如果判決者要負責任，應該好多人寧願判無罪都唔判死刑

依家冇死刑都冇重判過班友啦

你咁講啫係政府工嘅人犯錯一定要死刑
然後私家工就唔洗死刑?

沙中線如果起完、冧左、砸死人
承建商同埋啲consultant supervisor唔洗判死刑

呢啲緊係要死
你食夾棍喎 扭又扭唔哂螺絲
安全性又少左四分一
關乎市民安全呢啲唔抵死？

唔好係咁斷章取義先得咖

俾連登仔統治社會真係會世界大亂

有既話第一個死既肯定係港獨先

大家明而家D正苦係點樣

心理上都可能唔好過啲人都同意
但係要執行正義就應該人情還人情
數目要分明

有死刑應該97前出世香港人無啦啦死一大批
跟住80-90出世既係潛地思想犯罪, 死8成
男既metoo 又死一大批

你個比喻完全9唔搭8

個世界唔會有絕對既平衡
唔係任何事都可以量化
所有人定出黎既野 都係當權者話事

唔覺
有咪處死晒啲異見份子

我覺得死刑係完全無阻嚇作用，什至會提高犯案既嚴重程度，犯得死罪既都預左。
反而約束，大額罰款，受奴役，提高監禁門檻同服役時間仲好，好似隨意扔煙頭，垃圾去到5萬蚊，影響市容罰3萬加服3個月奴役等等
當然仲要提升公民教育，同移民時需要公民考試等等啦
好似新加坡咁，食香口膠要受鞭刑 正常人都會覺得好over 久而久之就無人會食。
以前香港咪又係周街垃圾，罰款一提高同坐監，家陣咪乾淨好多囉

不過講咁多，都係要睇執法部門既執行力，所以約束執法部門好重要，唔係有死刑都無用

你就真係九唔搭八啦
話明討論 緊係無絕對既理想
係討論點樣去實行既可行性
所以我早兩頁就話 有無方法可以平衡當權者
但係你兩頁後都理解唔到咩叫平衡點討論

唔係連登仔揸莊，梁天琦之流實死冇生

如果真係有死刑，咁的士狗好肯定會好缺人

地鐵衝門都應該死刑

如果有死刑梁天琦死撚左啦

我都知
所以我第一頁就話討論點平衡當權者
多方面平衡
我回左咁多 發覺係無人睇第一頁
睇完#1當睇完

但係呢種對普通市民係唔錯
但係對付上層既人就好似有啲力不從心
錢解決到既問題 係上層面前就唔係問題

應該將現時法例既罰則直接改晒做死刑

所以咪要提高監禁門檻同時間，只要罰則提高到覺得好over既話，就可以有約束力，不過真係要睇執法部門既執行力既力道

理性啲諗 有翻死刑咪又只會多個藉口搞真。香港人
你估佢真係會公平咩？

大陸人同香港人嘅分別 你睇吓佢幾驚

今你同法律平等個原則唔同